# README #

para correr la aplicación se debe ejecutar el siguiente comando :

* yarn install
* dotenv -e .env yarn run start:dev

para esto en un paso previo se debe instalar el paquete dotenv-cli (https://www.npmjs.com/package/dotenv-cli)